藍絲都醒撚過你班傻鳩，我決定投誠898

人地藍絲做埋啲低b嘢都唔會割，你地黃屍切個蛋糕就可以由尋晚嘈到依加

第時容乜易講錯幾句就係連登畀人割蓆

我決定考警入去做紀律部隊了，錢又多又冇藍絲捧，又有得吊大陸長腿

仲使能係度同你班傻鳩黃絲奶美國

Block

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

10.13 10.14 不見不散

唔送

Bye啦，鍾意block飽佢再割埋其他人，慢慢失去同伴拉

駁唔到就block，成日話藍絲蠢，至少人地團結過你地呀

走啦悔氣撚 話走仲咁撚多嗲

玩曲嘅代價係單機

投誠照上連登呀，吹咩

久B仲討論條臭G

從來冇對連登仔有多餘嘅幻想，只係isp版嘅facebook

佢地對唔住你地前線

898

我唔理佢哋啦，雖然好嬲但係算啦

佢哋唔係自己人，連登已被浸透